台灣人都上前線！

推

香港人仲比藉口自己？

推！！由612 開始就有一班台灣人特登過黎為香港企出黎

push

如果外國人比人拉咗會點算？

我識既台灣朋友都好支持香港 Taiwan No.1

感謝台灣人

台仔，大家都係自己人呀

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!